<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Senpkeshtiの小筑</title>
  
  
  <link href="http://example.com/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://example.com/"/>
  <updated>2023-08-14T06:34:23.000Z</updated>
  <id>http://example.com/</id>
  
  <author>
    <name>Skei</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>外完美跑路指南，万一有人用呢！又刑了！</title>
    <link href="http://example.com/2023/08/14/Tag-Plugins-Plus/"/>
    <id>http://example.com/2023/08/14/Tag-Plugins-Plus/</id>
    <published>2023-08-14T07:55:44.000Z</published>
    <updated>2023-08-14T06:34:23.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>文字内容来自林墨白的博客</p><p>看完以后你肯定刑<br>此文章在 2023 年已经优化了<br>此文章送给普天下所有被债主追债，被条子通缉，逃避被仇人追杀。准备跑路或正在跑路的朋友。祝你们平安。请你们详读。</p><p>终极跑路指南<br>避免使用与个人特征相关的过去的邮箱、QQ、MSN、博客、手机号码以及论坛 ID 等信息。如果非要使用，请前往网吧上网，并务必选择距离居住地较远的地方，时间不要超过 30 分钟。<br>不要使用手机或与之前认识的人进行任何联系，以避免被监控并定位。如果想与家人联系，首先要有耐心，因为他们往往受到最严密的监控。如果实在忍不住，最好前往居住地 500 公里外的地方，利用 VPN、TOR、SSL 加密跳板，结合 SKYPE VOIP 或者跨省打 IP 电话与他们通话。但请记住，通话时间也不能太长，以免引起注意。<br>不要使用自己名下的银行卡、打折卡或贵宾卡，因为它们往往都与全国联网系统相连，并且可能有摄像头监控。一旦取钱或消费，很容易被经济侦查人员锁定，从而暴露你的行踪。强烈建议办理 4-6 张化名银行卡，并全部开通网银服务。在跑路时，将所携带的钱款分别存放于带拉链的贴身内裤、冬天的夹克夹层、肩上的背包、拉杆箱以及裤子钱包内等地方。即使在路上受到歹徒抢劫，也能防止身无分文的情况发生，并且可以通过网银迅速将被劫持银行卡中的资金转移到其他剩余的卡上。<br>穿着最普通的衣服，不要过于引人注目。如果之前习惯刮胡子，现在可以蓄须；如果之前留长发，现在则应该选择平头发型。戴一副眼镜，如果有近视问题，可以使用有色的近视眼镜。随身携带的现金应保持在 1000 元以下，这已经足够应付一些日常开销。同时，要准备足够的零钱和小额纸币，在车站、码头或其他人流密集的地方购买烟、盒饭、地图、报纸等小额消费时，避免使用大面额的百元钞票，以免引起他人的关注。<br>记住几个你周围熟人的身份证号码，例如同事、邻居、同学等。选择那些年龄和外貌与你相似的人，并确保他们是绝对老实的人，没有任何犯罪记录，甚至没有银行的不良信用记录。按照他们的信息制作几张假身份证件，但不要长期使用同一张，要轮流使用。如果被人盘问，你可以流利地回答问题，因为你在使用假名。<br>不要迷信认为越危险的地方越安全。根据电视上的法制节目显示，至少 70% 以上的犯罪嫌疑人都是在家乡附近不超过 500 公里范围内被抓获的。因此，要有准备至少 3-5 年不回家乡所在省份，甚至临近省份的思想准备。这样可以最大限度地降低被抓获的风险。<br>在出行和住宿时，一般可以说自己的身份证被盗，并报告一个来自家乡、任何犯罪记录的绝对良民的身份证号码。只要网上身份验证通过，大多数情况下不会过多细查，而且很多小型旅馆根本没有这个检验能力。如果情况真的不允许，可以选择去休闲洗浴城，那里通常不会查身份证，可以洗个澡，睡一觉。如果不找特殊服务的话，消费也不会太高。但是，除非万不得已，不要使用假身份证，因为很多人就是因为使用假证而被抓。事实上，如果不是星级以上的宾馆，只要给钱就可以了。前提是你不能给别人留下你是罪犯的印象。最好的办法是带着一个拉杆箱和一个旅行背包（类似外国人常用的那种），上面塞一瓶水。<br>在旅馆里尽量不要不出门，否则容易引起怀疑。尽量早出晚归。去网吧查看是否有关于警方侦察行动的报道，以及家乡论坛上是否有关于你的帖子，以确定下一步的计划。很多人说不要去人多的地方，尤其是案发的头两个月，但我的观点与之相反。人流涌动的地铁站、购物街才是最好的藏匿地点，没有警察会在闹市区的人群中检查身份证。此外，如果被私家侦探跟踪，可以迅速逃离。<br>长途旅行时务必随身携带一本全国地图，最好附带公路里程和列车时刻表。很多小城市售票厅墙上的简易地图无法为你的省际旅行提供足够的指引。强烈建议购买地质出版社的中国公路铁路地图册。高铁、特快列车和中长途客运汽车是最佳选择。如果不能直达目的地，一定要转车。因为如果你运气不好，你的举动可能会被售票窗口的监控摄像头记录下来，你的车票信息也会被警方调查，可能警察就在出站口等待着你。例如，如果你要从武汉到广州，不要买直达车票，只需要购买到长沙的车票，然后从长沙乘坐汽车到株洲，再从株洲到广州。两次车程转车后，线索就被断开了，没人知道你已经到达广州。<br>尽量选择坐汽车，最好转一次车，这样就能到达另一个省份。在坐车时不要有意识地选择目的地，只需乘坐遇到的任何车辆即可。装作老手的样子，不要在车站长时间东张西望，以免引起他人关注。避免坐飞机，因为安检和身份证要求可能会让你露馅。同样，不要坐火车，因为火车上的乘警和入口处的警察也会检查身份证。<br>如果一定要乘坐火车，可以考虑先坐和谐号到二线城市，然后再转车。在火车站，如果想避免被查验身份证，只有走和谐号专用的候车通道或城际特快车。如果实在不行，可以考虑搭乘非正规的黑车，凑够 3-5 个人一起走。通常距离不会超过 300 公里，并选择走高速公路。这样可以避免身份检查，但这个方法更适合有经验的人，对于新手不推荐使用。<br>在旅途中尽量少说话，如果需要说话，尽量使用普通话，避免带有家乡口音。如果在路上遇到来自千里之外的老乡，不要激动，并且不要急于与其攀谈。他可能认识你的某个熟人，即使交谈也不要透露行业背景、生活习惯、交友圈子等可能会暴露你个人信息的内容。保持低调和隐秘是非常重要的。<br>在出事之后的最初半个月内，不要在任何地方停留超过 3 天。保持大跨度和随机性是确保安全的首要任务，避开你曾经去过的任何地方。例如，如果你是湖北人，可以直接前往青海西宁，尽量远离事发地点，过 3 天后再前往江苏南京住上不超过两晚。然后前往宁波住上两晚，乘坐最新的和谐号列车直达福建福州。在见到警察时要保持镇定，他们只是例行公事，并不可能认出你，特别是在数千里之外。你越慌张，他们反而会更加关注你。<br>出行时的身份伪装要有明显的反差。如果以前是办公室职员朝九晚五，现在可以伪装成背包旅行客或自助游者。商人和小贪官请扔掉你们的名贵西服，把它卖给恶意欠薪的包工头。穿着假耐克和伪 LV 的装束是你们的不二选择。将手机铃声调成最粗俗的网络歌曲，没事响两下。把名贵手表和戒指放在背包里，总之要保持低调。<br>跑路的最高境界不是简单地逃跑，而是隐居。选择长期居住地时应选在自己从未去过、外来流动人口较多的大城市。想想看，如果你几十年都在沈阳，几乎不出省，你的亲戚、同窗好友、同事、恩师、朋友甚至网友，都主要集中在东三省及周边地区。警察不会在上海、成都、广州这样你从未去过且没有熟人的地方进行拉网式排查。千万不要躲到偏远的小城镇，那里的几个派出所可能会统一行动，甚至进行挨户检查。因为外来人口较少，你会很显眼，只需要几个街坊就能出卖你。但在大城市，外来人口流动密集，到处可见外地打工者，各种口音都有，这样你就相对安全。<br>最好选择整租那种外地大学生、伪小资白领打工聚集的精装修单身公寓。这样的公寓人多、隐蔽，其治安相比聚集着普通民工的城中村要安全得多。选择这样的公寓有助于为将来重新找工作打下基础，避免坐吃山空的局面。同时，也可以避免频繁使用假身份证的住宿流动风险。如果有条件，建议选择全封闭物业管理的高档社区，面积在 20-40 平方米之间。一般城市的租金不超过 2000 元，大城市不超过 3000 元。这样的公寓配备了空调、冰箱、热水器、洗衣机、宽带和数字电视等设施，只需要带上行李入住即可。只要不再犯罪，就可以长期潜伏。<br>在租房时尽量通过网络上的个人途径联系房东，并通过匿名的神州行卡进行联系。最好选择居住地较远省份的房东。提前复印假身份证，使用上面提到的绝对良民的信息。在印制假身份证时，头像模糊一些，号码清楚即可。避免使用中介，因为在中介处可能留下你的体貌特征、口音、甚至笔迹和指纹等信息。而通过网络联系房东，只需一次性支付半年甚至 9 个月的租金，房东对你的警惕性会降到最低，根本不会怀疑你是在跑路。一旦房东将房子租出去，就会在网上注明已租出，勿再联系。这条租赁信息一旦无人关注，不到半个月就会在网络中湮没，警方也无从查证。<br>一旦有了定居点，强烈建议拥有一辆二手自行车，像当地的普通工薪族一样。尽量乘坐公交和地铁，如果有月票，那就更加逼真了。在旧自行车的车头上挂上一袋韭菜和茄子，当户籍警察和联防队朝你走来时，不要躲躲闪闪，直接走上前和他们说：“看到你们啦，我车库门口全是小广告啊，什么□□□□、Q 支、Mi 药、假币、美女伴游，你们每月收这么贵的物管费，好歹得管一下啊，这不是让小孩子学坏吗？”如果你能镇定地说出这段话，恭喜你，你的演技已经超过了 99% 的华人演员，可以冲击奥斯卡奖了。<br>避免使用出租车是一个明智的选择，因为在某些情况下，出租车司机可能与警方合作。要注意避免透露乘车或下车地点，特别是如果你有一颗与众不同的痣，这可能会成为你被发现的线索。即使你选择乘坐出租车，也建议在离目的地一公里外下车，以减少被追踪的风险。<br>在事件发生后的前 3 天，警方将会集中调查你之前的社交生活圈，主要范围局限于当地县市及周边地区，但他们的力度将非常强大，可能采取拉网式的方式进行排查。在过了 4 天之后，他们可能会扩大调查范围到省内各市和交通要道，此时的调查力度中等，因为需要与省厅协调，并得到地方的配合。而在 1 周之后，他们可能会开始调查你曾经去过的外省一级城市、外地的亲戚、朋友、以前的同学以及网友的居住地。但此时的调查力度已经相对减弱，除非这是公安部督办的案子，否则外省警方可能不太积极地配合调查，通常会发通报应付事态。<br>事件发生后的 7 天内是最危险和容易被抓到的时间段。建议你在事件发生当天就离开所在市区，在 3 天内离开所在的省份，并尽量选择离你原来所在地 3000 公里以外的地方。可以考虑根据不同的地理位置和气候条件，选择东北地区的人去川渝地区，湖广地区的人去东北，沪宁杭地区的人去广莞深地区，广东地区的人去中土河南地区，总之，尽可能选择与原居住地的水土、气候和人文差异大的地方。这样做可以增加你的安全性和降低被追踪的风险。<br>在经过 30 天的时间后，警方大多会失去追捕的信心，因为他们已经尽力采取了各种措施来追踪线索。而在 40 天之后，他们的工作将更加困难，因为他们已经完成了一切需要做的事情，每一天过去，他们所拥有的线索也会越来越少。除非这是一个特别重要的案件，否则警方对此之后的关注度会逐渐减弱。在这几个月内，建议你不要急于寻找小姐或去夜店，因为执法部门在打击色情和非法活动方面也有意外收获，很多人都是因为这些问题被抓。因此，在这段时间里最好忍耐一下，等待风头过去。<br>本人心目中最佳跑路目的地排名：</p><pre><code>1. 广州：作为老牌大都市，广州的包容性强，吸引了大量的外来流动人口。交通发达，各类人群聚集，但骗子较多。这里有许多打工和小本创业的机会。身份查验相对不严，但治安较差。适合全国人民，生存底限为 1000 元 / 月。2. 东莞：作为世界工厂，东莞对流水线操作工的需求很大。H 色业发达，身份查验不严，但治安非常差。工作机会相对容易找到，入行门槛低，手续简便。适合那些需要迅速站稳脚跟的落魄兄弟们。生存底限为 1000 元 +/ 月。3. 深圳：约 90% 的人口是外来人口，没有本地人，这使得深圳没有方言或地方风俗障碍，便于迅速隐匿。然而，城市节奏快，生活成本接近上海，竞争激烈，治安一般，但好于东莞，远低于长三角地区。就业机会相对较少，适合四十岁以下人士跑路。生存底限为 1500 元 +/ 月。4. 南京：科教文卫事业发达，生活节奏较慢，物价相对较低。北方外来人口较多，适合东北和湖广的兄弟们。方言接近普通话，沟通不困难。治安状况中等偏上，恶性刑事案件较少，身份查验中等严格。治安防范意识远低于广东，易于隐匿。然而，就业机会较少，平均收入较低，生存底限为 1200 元 +/ 月。5. 成都：人口众多，城区广阔，生活节奏缓慢，消费水平低。典型的居住型城市，就业机会中等，治安一般，身份查验不严，骗子数量少于广东。适合沪宁杭人士隐匿，但由于川籍外来人口居多，不便于迅速隐匿。生存底限为 1000 元 -/ 月。如果能与来成都打工的乡下川妹子建立关系，可以将户籍落到她那边，很有可能轻易办到一张偏远地区农村户口和身份证。然而，在办理户籍之前，切记不要回老家。6. 武汉、哈尔滨、天津 + 唐山、西安：这些城市的排名不分先后。选择距离旧生活圈完全不相干的城市越远越好。不推荐的城市有北京、上海、杭州、郑州、长沙、沈阳，因为长年在外的老手们都有相应的经验。不要轻易选择大西北、大兴安岭和云贵山区等地方，那些只是凭空想象，并不现实。记住，首选人口超过 100 万的大城市，并且流动人口多，这样你才能更隐蔽并有更多的打工机会，保证自身可持续发展。7. 有朋友问，我金融危机做生意失败，被骗，无奈跑路，灯红酒绿的大城市跑遍啦，怎么办？不要慌，推荐以下二三线城市：四川：广安，泸州，达州。河南：开封，洛阳。贵州：凯里。浙江：衢州，绍兴，金华。山东：烟台，泰安，日照。江苏：扬州，南通，徐州。河北保定，东北：牡丹江，通化：广东惠州，广西柳州，就算你是当朝一品，封疆大吏，超级富豪，相信你的人脉还不足以覆盖这些地方。不推荐两湖及江西全境。选择标准：有一定旅游景点和特色产业作支撑，有外来人口淘金群体，很少有大案要案发生，治安防范意识差的城市。</code></pre><p>有些人提到偏僻的海岛和城市边缘山区的农家乐是很好的避难场所，不需要身份证，住宿费一天只需 20 元，并且安全卫生。然而，我要强调这只是没有经验的臆想。在跑路的过程中，百密一疏是常有的事情。一旦你疏忽了某个细节，在这些偏僻地方交通不便，你可能会被束缚无法逃脱。举个例子，以前有个大毒枭刘招华，警察和便衣已经堵在小区了，但他粘上胡子，坐电梯下楼，骑自行车从警察面前镇定而过，直到警方察觉时，他已经逃脱了。越是大城市，你的逃跑机会和方式就越多，比如公交、地铁、轻轨、中巴、出租车、摩的、非法营运的黑车、大超市班车、工厂班车、看楼盘的车、机场大巴等。想要离开城市的话，还可以选择和谐号、城际特快、普通列车、汽车、轮渡、黑车等。在危急时刻，每一种方式都可能拯救你的生命。<br>平时要熟悉各种交通工具的特点，当没有安全出行的事情发生时，尽量多尝试一下平时没有试过的方式，以免临时抱佛脚。要关注各地的风土人情和土特产，并尽快融入当地社会。假如你路过某个地方，如果时间充足，可以购买一张匿名神州行（手机号）卡，并收集 5-7 张不同地区的卡。在广东打电话就用山东的卡，在四川就用江苏移动的卡，这样可以用于电话订票、叫外卖、短期租车、租房、办假证等。话费用完后可以扔掉，不要充值，这样可以更好地保护隐私和身份安全。<br>最初的阶段最困难，尤其是遇到拉网式排查，车站码头设卡查证，宾馆旅店严<br>格登记监控，高速封路逐一检查，你会怎么办呢？要镇定，医院是一个非常理想的藏匿地点，把胳膊往墙上一蹭，皮破了吧，出血就好了，力度自己掌握，去医院挂号，随便写个张三李四就好了，十五分钟后你就在病床上了，记得往住院卡上存钱，只要有钱，没人管你是不是有病，你要是现金结账，医生恨不得你住到死都不出来，最便宜一天几十块的病床费，比宾馆安全多了，根本不会有警察来。十天半月后，风声小了，你就可以出来了。<br>提前销毁老手机号上所有通话信息，就是移动数据库上都查不到的那种，现在<br>有专业公司代劳，要提前下手，抢在讨债公司之前。<br>假证件要在跑路前准备，联系电话最好匿名异地卡，不要发短信告诉证件信息，直接口述。<br>提前准备 1 寸免冠照 8-10 张，你住在天津，就到唐山拍，用 u 盘留好电子版备份。<br>同时准备 2-3 个符合你出行装扮的证件，比如：记者证，学生证，教师证，执业医师证，一般单位工作证。不推荐军官证，护照，警官证这些人们警惕性高的证件。胆大的还可以使用人大代表证，政协委员证，只要你长得就像贪官。身份证参见第 5 条，要年龄，体貌差不多的，用他的全部信息，包括住址，生日，号码，发证机关和时间，假证上除了头像是你的，其他信息全部是他人真实。医院没有身份证检测仪，登记 99.9999% 只是填单子，没有人验证真伪，现在的医院只收钱不看病，绝对安全。公安情报有许多网络技术，信息采集 : 信息采集是警察联网情报的第一步 , 包括各类警情信息、犯罪线索、嫌疑人信息、案件侦破情况等数据的采集。信息采集可以通过各类信息系统、视频监控、社交媒体等多种手段进行。信息整合 : 信息整合是警察联网情报的核心环节 , 主要包括对各类信息的整合、去重、筛选和标准化等工作。信息整合可以通过数据挖掘、机器学习等技术手段进行。信息分析 : 信息分析是警察联网情报的重要环节 , 主要包括对各类信息的比对、分析、挖掘和预测等工作。信息分析可以通过数据挖掘、统计分析、机器学习等技术手段进行。目前的手机定位情况，一般开机 40 秒之内定位你没什么问题，这个的实现其实是基于手机信号发射站来定位的，多维定位法，一般精确度在 300-400 米范围内，你所处位置的基站越多，定位越精确，只要你手机开机，有信号，基站就会不断扫描你手机信号源，然后多维定位。我不知道他们是不是基于手机基站扫描定位，还有卫星 GPS 定位技术在里面吧，另外每个正规手机都有移动设备识别码，IMEI 码是唯一的.当你手机接入通信网络时，通过手机的 IMEI 码，就可以对你的手机进行识别，监视，录音，定位等，所以一定要同时换手机和卡的，不能只换卡而不换手机，新换的手机只要能打电话，看短信就行了，待机长，结实就好，最好是山寨的，什么移动梦网，动感地带，手机 QQ 一概不要，4G 或 5G 也不要，为安全跑路而必须进行的联系才是必要的。其余的都不要，电话打完把手机卡拔出来，要用再装，一天开机不超过 5 分钟，时间足够了，你没有那么多话要讲的。不给私家侦探任何缝隙，彻底断了通讯线索。技侦里有个术语 “ 基站搜索法 “, 就是调出在案发时间段 , 案发地点附近的基站 (联通 , 移动) 所有的手机信号 , 这些手机信号都将成为排查对象 , 尤其串上的案子 , 出现手机信号碰撞的 (重复的 ), 将成为重大嫌疑目标.只要手机开机 , 追踪手机串号 , 没有 SIM 卡照样可以定位最新的技术可以在手关机时启动手机芯片发出信号，从而定位及使关闭手机，利用现代高科技，持有特殊仪器的人，仍可遥控打开手机的话筒，继续窃听话筒有效范围内的任何谈话。也就是说，使用者只要将手机放在身边，就毫无保密可言。惟一保密的办法就是在特殊的场合将手机电池取出，彻底断绝手机的电源。一些国家的情报部门、军方和重要政府部门，都禁止在办公场所使用移动电话，即使是关闭的手机也“手机定位”听起来挺吓人，其实手机定位再准确，也没有电话线或宽带网定位准确。如果用一个无线基站定位，那只能定位在几百米或几千米内；如果用三个无线基站进行定位，精度可达几十米。而固定线路可精确到某一家某一户。无线定位所需动用的人力物力和时间，比有线定位花费大得多，jc 追踪少数人是有可能的；一旦人数多了，jc 在人力物力资金上都顾不过来，特别是在经济不发达地区更是如此。IMEI 码，也就是我们所说的手机串号，几乎所以手机都适用，IMEI 就是“国际移动装备辨识码”，是手机的“身份证”，PPC 手机修改串号，相当于换了一部手机。有的 JS 有意用与行货相同串号的 PPC 手机使用行货软件冒充行货手机所谓关机只是关掉屏幕显示、手机的键盘、手机的耳机和发射电路的电源，这几个是主要的耗电因素。而接收电路、时钟电路、内部控制操作系统的电源没有断掉，一部份核心系统仍在运行。只有拔掉电池，才算是真正的关掉手机。再一个就是不开机被监听，而这种情况下手机的电池耗电是微量的，几乎没有耗电，根本无法察觉。现在设计的手机核心芯片都加入了非常之多的实时控制，可以接收空中特殊的处理指令。这些特殊功能的手机芯片，老百姓乃至不参与这些的专家对此都一无所知，只有一部份开发设计人员知道，而这些人员也都是被控制和监视的。很多这些功能都是用户所不需要的，比如悄悄的打开接收话音电路，悄悄的转发通话、接收特殊的短信等。手机接收到之后，在内部先有个识别，是普通信息的，走普通短信的程序处理，有特种标记的不作为短信处理，其实对手机而言是一段特殊的程序，可以悄悄向监视中心报告手机的位置等监视信息，也可以在有信号的情况下，让手机显示无信号，拨电话时可以随意控制话路走向，反正功能非常之多。很多监视和控制是靠手机用户所必须依赖的服务实现的，比如通过短信、位置更新、无线链路连接等形式，而手机在接收和发送这类短信时，手机持有者对此一无所知。更换 sim 卡还找到对方是依据串号，巴基斯坦用串号定位，结果因为中国山寨手机串号都一样结果不理想很多年前，摩托罗拉 Logo 那么大的商标贴片内就能隐藏足够功率的单独窃听芯片来通过电磁手段控制和窃听你的手机省部级领导的电话一直处于被监听的状态，举个例子，某自治区主席原是一个快退休没有什么前途的省级领导，被提拔的原因是出国期间一个叫 wuerkaixi 的给他打电话，要见他，老家伙立场坚定的痛斥了他，结果就被提拔一般的刑事犯罪是享受不了这个待遇的 , 只有在极严重刑事案件和涉及国家安全的方面才会动用这些措施只要政府乐意.你任何的隐私权都没有关键是一般人享受不了这个待遇 .” 极高待遇 “ 的电话不光被监听 , 甚至录音被通过技术手段或者书面形式有专家专门研究 , 从中来发现隐藏的暗语和特殊含义体貌特征，生活、和消费习惯，书写笔迹有没有办法应对？可以这么说，有矛就有盾，既然是终结版，当然有对策。但是在这个层面上，你自己要有一定的侦查与反侦查能力，了解痕迹学与追踪，审讯应对策略，应对突发事件的处理能力。</p>]]></content>
    
    
    <summary type="html">添加大量外挂标签样式。</summary>
    
    
    
    <category term="前端开发" scheme="http://example.com/categories/%E5%89%8D%E7%AB%AF%E5%BC%80%E5%8F%91/"/>
    
    
    <category term="theme" scheme="http://example.com/tags/theme/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>更新记录</title>
    <link href="http://example.com/2021/02/24/Update-Diary/"/>
    <id>http://example.com/2021/02/24/Update-Diary/</id>
    <published>2021-02-24T07:55:44.000Z</published>
    <updated>2021-04-27T03:09:23.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>开始使用安知鱼的DEMO</p>]]></content>
    
    
    <summary type="html">截止2021年4月27日的更新内容</summary>
    
    
    
    <category term="生活日常" scheme="http://example.com/categories/%E7%94%9F%E6%B4%BB%E6%97%A5%E5%B8%B8/"/>
    
    
    <category term="更新" scheme="http://example.com/tags/%E6%9B%B4%E6%96%B0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>更新记录</title>
    <link href="http://example.com/2021/02/24/Update-Diary2/"/>
    <id>http://example.com/2021/02/24/Update-Diary2/</id>
    <published>2021-02-24T07:55:44.000Z</published>
    <updated>2021-04-27T03:09:23.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>逐步修复安知鱼的DEMO</p>]]></content>
    
    
    <summary type="html">截止2021年4月27日的更新内容</summary>
    
    
    
    <category term="大学生涯" scheme="http://example.com/categories/%E5%A4%A7%E5%AD%A6%E7%94%9F%E6%B6%AF/"/>
    
    
    <category term="更新" scheme="http://example.com/tags/%E6%9B%B4%E6%96%B0/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
